新石文化1740苦主哭喪區

0.82入左5手 走唔走好

等上1蚊

向好方面諗 只係第一日姐..

集氣上1蚊

原post未完，就出現哭喪區？

集氣

階梯跌法，大戶散貨，醒下L a

LM等睇超額1000倍首日破發。

今日收市前跌又好 升又好 都放啦 我唔玩啦

同九毛九唔同玩法. 九毛九跌都好多大單入
呢隻大單出超多